[IOS/AN] 少女前線 槍娘[23] MP5， ただいま参りました。

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

槍娘靚相：

呀Dee 呢

負皮比topic

又新POST
傻的嗎

免費幫大家占卜未來都要負皮me

一日一post其實唔難

12點前推鳩爆佢

占啊啦卜啊啦

撚爆個post
D mp5留比樓主食

占你個頭啊 占占占!

好似G11

me 讚好

樓主一世好人 重建都是mp5

一拳一個

人黎打死個神棍

樓主一世好人 普建重建都是mp5

樓主一世好人 普建重建發夢都是mp5

樓主一世好人 普建重建發夢意淫都是mp5

開火

見樓主一次就祝佢中mp5 一次

lm

快撚D推爆佢

1001

換mp5去佢屋企算啦 324434

做野啦 6個鐘1000層

難得第一次性造俾條撚樣邪住哂

拎樓主出黎打鞭爐

切柒煲湯派街坊tim la

好快

呀Dee mode:

[

DLLM咩 一開APP就咁唔老嚟

樓豬出黎

沒有營養既post

廿分鐘100回

中

樓主的牛奶

樓豬D白汁

我決定係到玩十連

1

突然間想搶1001

2

我等多幾個鐘先入post啦

去哂邊

夠鐘收工

成個post好護眼

你最冇資格西

人呢

知错能改，善莫大焉

仲以為咁勁廿分鐘有咁多人留言

出錯殘體，auto correct on99

完啦好嘛

咪洗啦頂

放工啦
各位指揮官老婆

你知唔知自己究竟衰咩
做撚錯野仲寸柒柒